咩係細思極恐？？？

平時玩開大6知乎，琴日答咗個問題
咩事情讓你覺得細思恐極？
有個人答，香港既事今大，但知乎“風平浪靜”!
然後我係下面留意被禁言……
我覺得e個就係………………

我正係幫hk平反下無人“暴亂”，其實好多傳媒跨大離講……